大家今晚目標係咩

12點前睇餸食飯 唔好行行企企 餓親自己

但12點後d狗開始咬人點
魔法師定張床要人
班狗抖左咁耐一定好好精力
但今晚咬番佢地 佢地一定會驚到仆街
大家會點

除左港鐵，有冇辦法針對返政權，各區都有辦事處

其實日日咁搞佢都要收皮 唔會夠我地玩
講緊平日都快閃 政府係唔會阻到我地
個人覺得政府開始急先咁推

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選